不如818 勇武黎保護遊行人士！

我諗衝左咁多日，大家都需要冷靜一下

唔係衝完一定有成果
當然遊行都一樣

既然和理非想要一次和平遊行
勇武點可以唔支持！
勇武都可以係鐵漢柔情，收放自如

呢排黑警手法有目共睹！
勇武遊行時，提高警覺，唔好俾任何人去煽動其他人去衝擊！
由勇武帶頭，以身作則，話唔衝就唔衝
咁大家都唔洗疑神疑鬼
和理非遊行，衝=鬼
非常清晰

但鑒於黑社會鍾意亂打人
所以勇武更加要出黎保護和理非
靠黑警我怕啲手足被黑社會打到嘔血都冇人理

話俾全世界聽
我地勇武都熱愛和平
如果Deadline 後唔會應訴求，勇武出手都只係迫不得已

大家俾啲意見！
冷靜溝通！
呢度冇人割席！

推

1300 開始 機場一號客運大樓每個入口都有人守，職員旅客及同行先入得

一齊出黎行！

你又知打人班勇武係真勇武唔係人地喬裝?

讚成你idea

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

咁首先勇武唔會打自己人
其次鄉黑，撩事鬥非者應該都好易分辨

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

個人認為唔需要
呢個時候應該俾佢地抖下
和理非遊行冇需保護

有冇自大左少少？
和理非遊行洗你保護？

利申: 和理非

你都on9
如果有黑社會
而且無論係發洩或者出於救自己心足既心態
就算有鬼衝
大家谷左團火咁耐都會一齊衝

人地做野就屌人 又要驚死要人保護 你屋企隻狗呀

要勇武行頭即係幫狗易啲拉人

無錯，衝就等於鬼，要就地公開身份，即時交狗制裁

我吸引緊多啲人出黎同埋爭取緊屬於你哋和理非嘅遊行
我唔想啲手足日日出嚟打生打死

唔係行頭
係滲透入去
同幫friend 一齊行又好，點都好！
出黎一齊行

一時又話要全面停勇武 唔好比位人入
一時又要勇武做爛頭卒保護你地

所以要搵冷靜的人撳住佢地
不過佢地會鬧翻撳住佢地的人

無大台做咩阻止佢 兄弟爬山各有各做
你地係鬼。。。。跟住打返轉頭

點解決?

一般和理非點諗你都唔知
就係怕左你地掉野放火，搞到唔敢出黎，驚拿屎上身

我唔贊成全面停勇武
大家都有用處，唔應該分化

又唔好講到爛頭卒嘅難聽
點都好！打我地啲人就點都唔得！

其實係無得解決
我地要推返個波比政府
叫佢唔好出警察 唔好再亂講野刺激示威巿民
因為巿民 唔係警察 已被籂選同深受訓練

所以係818 前要有共識！
記住得一兩個勇武唔到

Deadline 後到勇武出動嘅時間，大家要大大力支持

所以我係度呼籲勇武手足展現和平興愛嘅一面
等大家係市民心入面加多幾分

不如休息下

推！一條船齊上齊落

勇武打交大
遊行出黎行兩步算得啲咩

啱呀！到時不見不散

嗯盡快取得共識
主動阻止為反共識的人

唔係勇武休息咩？
唔休息就破壞你地既大計咩？

休息啦

海量和理非叫休息

等佢地自己同黑社會D刀棍玩遊戲

【反省與建議】「俘虜」處置提案

超, 我覺得真係多餘

一陣捉到黑社會, 又話唔可以打黑社會呀, 要放走佢呀咁

簡直浪費時間生命

以上既事係北角同荃灣都發生過, 不如叫和理非社工自己諗方法搞掂黑社會啦！

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦:

唔撚洗屈我分化狗

我就係企最前同藍衫對峙其中一位
明明遇藍衫之前講到明
勇武既先好行前 立定野一定打硬

一遇藍衫 本身都準備打
就有兩個死廢物衝最前伸大雙手叫人唔好打
趕走佢地就算
然後一少部分人又和應
最後趕狗趕到力生廣場後少少就叫大家唔好追
準備轉場

我最記得有個垃圾主動講
我地唔可以主動出手 只可以還拖

行去地鐵站途中 後面就比人偷雞
跑返去已經見到first aid圍住
藍衫又走曬
行到死搵曬成個荃灣都冇影

就係你班道德撚累到位手足爆頭
佔個道德高地 換黎自己友犠牲 屌你老母
你地醒未呀

我真係想知你地咩心態
你地知道有手足比人爆頭嗰刻
自己會唔會罪惡感
位手足既傷完全就係你地既偽善罪證

我最後要同所有道德撚講
我唔會再犯下同樣錯誤
下次再有道德撚衝出黎阻自己人
我會撲低你地 唔會再比你地害自己友
等其他人實踐真正勇武 保護自己人

呢啲係我眼中係分化嘅說話
啲人叫勇武休息，我諗應該係想要一個全和理非遊行，但又怕勇武忍唔到手

當然想休息係冇問題！
不分化！！

推 福建西 隨時又黎

勇武出嚟淨係行 共識係衝就係鬼

我讚成818 捉鬼 跟住打柒佢

乜嘢叫忍手?
黑社會斬人, 咁點做？

乜嘢全和理非遊行, 有乜撚用？
100人行過, 200萬行過, 有乜用呢？

從來都係人地起手先
咩忍唔到手？貪得意？

打前鋒重要比後面話搞破壞
訓下好過
記得比人打都唔好反抗

鳩行？咁勇武不如真係休息留係屋企好過啦
咁就一定唔會有人衝

然後和理非就可以成功爭取到...唔知乜?

和理非真係INSANE的
佢地覺得, 係勇武首先打黑社會？
大家都活係平行時空

我到依家都唔明, 成村人坐定定有乜撚用呢？

個purpose係乜? 可以達到d乜?

咁武勇俾人打同捉左兩個月又有咩用？
全部野都無做等運到得啦

我嗰日都係荃灣
好明白你嘅憤怒

我係企你嗰邊
但大家都有自己理由去做任何野
班垃圾你俾我就一定打，打到佢跪低道歉
但亦都有人怕打死人而阻止

根本無人可以阻到
你要用咩身份去叫停佢地
和理非？ 咁只會有啲勇武更加抗拒

唔要勇武黎
成日都失控感情主導既

係時係落街派傳單
818要人數呀

有勇武就有機會有鬼，全部和理非就係捉鬼方法

啱呀！真係冇用！
咁和理非佢地想試多次，有咩所謂呢？
咁咪當體諒下和理非手足囉
打小日我地又唔會死，又唔會俾人拉

我都好怕有黑社會出黎搞事
所以我會出去保護自己朋友，斬我唔緊要
唔好搞到我啲人

利申：遊行咁辛苦，我會帶支行山棍，行得舒服啲

Sorry,可能係我講得唔好
我唔係話忍唔到手打人

我係話驚忍唔到，想衝擊

我非常明白呀
我嘅立場都係「遊行有用、就一早有用」

你哋行
和理非主場啊嘛
怕咩俾人打，黑社會都係靠你哋保護咋

請勇武暫時化身做和理非

出黎幫手 又俾人屌做鬼 不了 喇 和理非既野 勇武休息下 先 唔係又俾人當condom

Sorry, 係我表達唔好

Deadline 之後 行動升級
都係1日啫

依家個個星期都有夢法，係唔係一日都停唔到呢？
勇武都係為左香港
咁俾一日和理非做主場都係為香港
點解唔考慮下呢？

如果好似琴日咁
係咪要求對面道歉就放佢走 唔打放佢走就算
如果係咁 我相信大部分勇武都唔會同你癲
你唔係以為每次開片 自己勇武唔會受傷呀？

勇武既心態就喺想打死班大陸哩同黑社會
如果你唔認同佢地
又要人出黎保護你地
咁即係咩醜事既都推曬比勇武
同人血拼完再比所謂核弾都唔割既自己人屌失民心

我個人唔同意琴日係鏡頭前打人
但作為和理非既人
佢地係冇辨法代入勇武角色感受到前線既憤怒

100% 和理非遊行
衝就係鬼 捉到鍚春袋

做得鬼就預左俾人打啦
我自己條低線係唔死人
打到佢斷手斷腳都係佢自己拎黎賤

我唔知你有冇上過前線啦
都唔知你有冇見過手足俾人拉
你試一次就明點解，但希望你唔會遇到

不分割呀！
有啲人係情緒化啲！
可以改善

啱呀！人數！

我無話要割
但再勇落去真係唔係法子

帶行山杖都唔好啦
和理非禁止自衛
你出手就係勇武

我覺得勇武可以停一日先
等和理非感受到比臥底捉比黑警打到骨折比黑社會無差別打之後先會和解到

捉啦捉啦
大家攬炒 行番2014年條路又有咩好驚喎

今次要俾你睇下勇武充滿愛興和平嘅一面

各自爬山啫
如果保護人會俾人割席
咁你割啦

元朗發生嘅事，我唔想再多一次

佢地再唔生性都係手足黎

佢地有冇當過我地入曬院比人告緊暴動個班手足係手足先
琴日成堆割席post
唔只連登架
我現實大把和理非fd都係咁屌架

勇武最傷心唔係比藍絲屌唔係比黑警打唔係比黑社會斬
係比一直話係後備backup唔割席唔篤灰既和理非同路人指責呀

係囉 真係唔知點解前線（特別勇武個邊）
做親咩都比人屌
磚唔好 火唔好 圍唔好 打唔好 情緒唔好

打少日會死 呢d噤涼薄嘅嘢都講得出口
我代表唔到前線勇武
但作為一份子
係囉
我唔係出嚟保護身邊嘅人
我純粹覺得好刺激所以走去食彈捱棍

心淡

算啦
唱聖歌感化班狗同黑社會啦

信你一成就仆街啦
當前面全部勇武唔衝
差佬衝埋黎話要捉人
情況會係點? 勇武前排俾人拉哂
你地呢班和理非就第一個跑走
有種嘅, 就和理非行先, 狗沖埋黎, 勇武自然會係後排上黎幫拖
你唔走, 人數夠, 點解唔可以開打?
要行, 和理非行頭, 俾信心勇武你唔會放棄佢地跑走

所以18號真心勇武唔好去
去左上gear又會比人屌

我明白呀！
琴日係出現左好多問題！
但都係琴日嘅事！

我覺得拍拖兩個人相處點都會有爭執，可況依家係兩理截然不同嘅人

大家但有自己嘅情緒，發洩左就算
敵人係出面嘅人
依家需要和解，邁進

我唔去啦
又唔係有金執

整多3-4場公務員集會 聽完大家番屋企
次次行完就番屋企夠啦 唔好再留係現場

我相信噤樣一定爭取到民主

我諗你誤會咗
我個人比你更加想打死條仆街
上面篇荃灣文我係樓主
但你係鏡頭前面咁做
我擔心既唔係咩比位人入 民意逆轉

我擔心既係自己人既分裂
琴晚連登全晚都係指責自己
所以 即使琴晚勇武打死佢 發洩完
咁又點 可以帶黎乜嘢好處
但自己陣營就變左佔旺咁 內鬥最後收皮
所以做任何事之前一定要諗清楚得失
唔好比個人情緒去壓過整個抗爭既利益
當然應屌則屌 唔好為兩派和諧而唔屌對方
但要自己掌握個平衡點

其實打人件事真係冇乜野 好少事
問題係之後帶來既分裂先係最致命
雙方變成不相信互相指責先係真正玩完

大家去睇下老豆搵仔篇長文睇下冷靜下

好似琴日咁
我病左冇入機場
睇直播 見到一堆留言
入機場都帶豬咀 上裝 好撚鬼
呢啲先係分化

好似樓主咁講
818要勇武保護
咁如果勇武上齊裝 但最後冇事
咁會唔會有人屌 今次明明係和理非
你帶曬裝分分鐘係鬼
想引大家衝 去送頭
想搞事 污染和理非行動 比位人入

如果唔帶裝 又有黑社會
咁你叫啲勇武用身體幫你頂呀唔通

所以和理非要要諗清楚自己既定位
到底要點支援勇武
連g phone班人都進步 唔玩大台 造神 被代表
和理非仍然停係幾年前
追唔上勇武既步速

我想開下點樣保護遊行人仕?
Set road block ,圍狗局?

明白呀！
班狗都冇當過我地係人
好似打死人都唔怕咁，有官照

成日講埋啲咩，相對上最低武力
講真都未出刀，你開咩槍
垃撚圾

回番小小帶先
我冇叫勇武行頭
只係想勇武都參與遊行
同朋友一齊行下都好

近來夜晚都有黑社會出嚟無差別打人。勇武喺唔喺應該留力保護番市民好D？？

我好明白大家都對和平示威冇期望，唔覺得有用
我自己亦都一樣係咁諗

但係唔係咁就代表唔洗行出黎，唔去遊行呢？

勇武到呢一刻，我地都係咩都未爭取到，
咁唔通和理非話你咁耐都搞唔掂，我唔出黎幫你喇

我諗大家都唔想呢個兩敗俱傷嘅情況出現
遊行人數代表一切，只要你係覺得「五大訴求 缺一不可」都應該要出嚟！ 無論你係勇武定和理非！

冇人知點樣會成功，我自己覺得
做得就做，幫得就幫

希望大家有番團火

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

啱呀！
仆街啲講，黑警都醒過我地
邊有可能係鏡頭面前打

今日睇林日曦Facebook 講團結就是力量
佢講得幾好, 要學建制派咁團結

我唔阻止人去
但我唔會去 亦唔好嘗試迫我去

和理非20年 勇武2個月
邊個噤耐都搞唔掂？

火 從來都係比自己人吹熄
勇武 自14年開始都係比和理非屌走

完

呢一點我覺得大家可以討論！
如果我地共識 帶gear 係政治表態，係遊行道具，咁樣有冇問題？
或者唔使帶豬嘴？ 因為如果我哋目標唔係衝擊嘅話，啲狗亦都冇理由放催淚彈，如果放咗，我地文宣又可以做核彈

如果只係怕有黑社會，我哋搵支行山棍都防身又得唔得？

勇武數唔係人
係行為
一直（勇武）都會參加和理非活動

唔會迫你，大家都有自己想法
我都明白你嘅灰

平反六四已經唔work 用反對習帝終生制有效啲

612

721 811 818大遊行

又唔好咁
話曬都衝左兩下
係佢地過份武力